[求救]SD card唔小心格式化左...

錯手格式化左張SD CARD
入面有40GB, 分左好多個folders分晒類
想問下有無software係可以跟返原本個folder分類去recover返?
我見好多software都只係打散晒幫你recover返
因為入面有>10000個files, 打散晒都唔知點樣執得返
張卡用左唔夠半年應該無壞
格式化左之後都無擺野入去
就算唔係免費software都唔緊要
最緊要係可以跟folder去recover

已經拎過出去俾人整但d files都係散晒

賜油!!

Push

testdisk 係成個 directory recover

應該好難
應該唔係一般網上 download 到既 software 做到
應該要搵專業既 lab 做，咁會好貴

如果你要幫手我可以幫你免費啦見你係巴打